屬於香港人嘅海洋公園終於重開

啲機動遊戲咁好玩咁高質 一定唔係黃店嚟 不過唔緊要 仲要啱啱開返無哂人 我一定自己坐10round過山車先落返嚟 無野做再聊吓海洋公園妹妹

樓主五毛
請勿回覆

跟尾狗

唔好意思 唔起我個區😅

照去啦 我之前612入去玩住哎 光復香港時代革命

我入去抗爭

你對唔住對得住手捉？

足

我深黃和理非 唔想去現場阻住手足 所以去咗第二度做文宣

好啦

多謝你理解我

我地最善解人意
不分化

你跳樓機都唔敢挽

現實中無朋友真係可憐

你又知